估唔到陳蕾同Mag唱《守望麥田》咁好聽

陳蕾=新Faye Wong

原來出咗新歌

幫推豹哥